有無人有留意「珍惜香港呢個家」廣告

一，全部都係藍絲黎

賣菜、運輸、掃街、茶記、廚房佬、裝修……

二、個個表情喪屍咁。

簡直助攻，全部都係做到隻狗咁得雞碎咁多

留意到好耐
唔覺個廣告手法有說服力
個個做到隻狗咁

又唔對題
睇到都食唔落飯

個背景音樂好熟悉 唔知係邊聽過

次次見到都好自然咁反白眼同反胃
明明就係香港正政唔珍惜香港呢個家
好諷刺

扮溫情，無用啦！垃圾政權

潛台詞：你班蟻民唔好再搞事啦，返來乖乖地服侍有錢人

有張梗圖影到個阿媽想鍊撚死個仔咁

其實個背景音樂幾好聽

但畫面全部都係講香港人做到隻狗咁
飯都無時間食

珍惜呢個家，做到隻狗咁比達官貴人繼續享受？

次次呢個維穩廣告音樂都嘈撚到仆街
btw佢暗喻指班狗官白領就唔珍惜香港

就係珍惜香港呢個家先企出黎發聲
成句應該係 珍惜香港 呢個家 齊心企起 捍衛它

其實呢個廣告真係好垃圾
全部都係低下階層、無活力可言

仲有有線開電視嗰首小時候（唔知乜名），唱到好似送殯咁，近排轉咗馬俊痿唱，聽到即轉台

全部都係捱苦生活，珍惜有得捱苦嘅生活？

有冇link

點解基層咁辛苦？
因為判上判 剝削晒勞動階層嘅薪酬福利
政府咁多年嚟有冇理過？

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、以及被送殮房後嘅程序同埋個人意見，
有興趣可以幫手睇同推

因為珍惜，所以更加要上街

睇完好感動真係要珍惜要依個家
五大訴求 缺一不可

有d似 eason隻歌

正正係咁。

個個都係最低層既職業、仲要個個目無表情。

所謂香港幾大支柱金融、旅遊……完全無提

由政府講完全無撚說服力
再撚傻既睇到777 搞到屎咁

佢唔係比你睇架傻鳩
佢係比D基層市民只係想搵食既人睇
佢一望到呢D畫面就會想起6月之前香港係幾咁穩定
佢又有得開工 又可以搵錢
而家可能無得開工 變相係洗佢地腦屌鳩示威者

街市老闆娘似係比領滙瘋狂加租。做埋呢個月執粒咁既樣

港豬覺得係自己光榮

掃街仲要係政府外判工......
全部都係得個捱字

仲有段片一個後生仔都冇
同班廢老講唔好攬炒 都幾搞笑

同埋香港今時今日咁樣你班撚樣無乜直接貢獻嫁
係香港食正轉口條水咋
睇撚到自己好叻咁

淨係睇見都覺得似奴隸

拍俾權貴睇，睇下有幾多等住你剝削既藍絲！唔好撤資喇

文宣組應該拍返一個現實版
賣菜婆因為領匯賣左個街市瘋狂加租要執笠
運輸因為打白牌車比狗拉
外判掃街工時長人工低排唔到公屋收工返去訓劏房
裝修佬收到CALL換件白衫出去打人
中環白領因為空降左個大陸人比人炒,無錢再供樓就喺公司跳左落去

扑撚到啲後生仔成頭血然後叫人珍惜香港

廢老：呢個先係正常社會 我後生果陣都係咁

新聞處同production house擺明玩鳩林奠
無論係片定poster都係low key tone
一係大背光扮有現場感
又死氣沉沉
但到最後又無令人感到柳暗花明嘅scene去反cup

即係話香港係咁死㗎喇
Take it or leave it

最尾都係用返珍惜香港呢個家

即只有基層珍惜
掌權者係度破壞緊

正解

又曲線助攻

政府平時都唔撚理佢o地
拍廣告又扮warm
想嘔

痴張memo紙上去先

睇左
為左回應政府既苦心
我決定行出黎抗爭
身體力行咁珍惜

即係話我地無珍惜姐
係狗官唔珍惜,次次送錢番大陸刷鞋

間間茶餐廳部部電視機都長開播住「珍惜香港呢個家」廣告

呢個ok喎

個光暗度好似睇鬼片

可悲既係好多基層覺得過得咁慘係佢地自己問題
唔關政府事
拎政府少少錢個啲更加痴線
覺得冇政府就冇佢
所以盲撐
完全係民智未開既狀態

支那人湧入

8-90年代是但一個政府廣告
都好過呢個垃圾廣告

次次聽到都會唱陪我講陪我講出我們最後何以生疏

垃圾廣告

係，個廣告入面個個勞勞碌碌，最認得有個男人坐車尾食飯盒，個樣木獨到。。一個捱嘅樣。。。係咪即係"珍惜香港要一齊捱"咁解?

btw 睇完個垃圾廣告可以入黎洗下眼
好睇好多倍 根本無得比

有幾個音會令我諗起係咁撚樣喵喵喵喵喵嗰首歌

推

完全無視根本無人理

垃圾廣告嚟

777從來無放過壯年人 年青人係眼中

淨係想呃低下階層囉

有d似beatles首yesterday

見親都覺得好嘔心

做到隻狗

可惜依奴d性港豬好buy

連借嚟拍嘢架的士車牌都要打格仔慌死人尋仇

咁嘅家真係多撚謝

其實原版幾好聽，係86年為咗英女皇訪港而作嘅這是我家

黃既又點會同你拍廣告

都唔知個廣告點拍
根本係地獄生活寫照 家你老母

醫護 律師 會計師 航空 工程狗 生產小店 呢

用嚟洗鳩班藍絲腦架咋，奴性重到呢

應該貼返啲文宣大大隻高官富商朱門狗肉喺隔離做對比

有

珍惜香港有咁多港豬

第二度冇架

係。生意失敗樣

浪費公帑，一日播幾十萬次，DLLM

有無剪片手足搞返個現實版？

電視廣告黎。晚晚loop（tvb、viu都有）

拍完都唔會播

反到去呢個家會苦口苦面 無人會想返啦

然後班支共政府/警犬無出現過
好似兩邊都唔企咁

they have no stake in the society

請唔到PR係咁架啦

成個廣告就係叫你地返工做奴隸

師兄有料

改佢個配音最後一句變成光復香港時代革命

電台播有聲旁白講撚到明係「朝朝匆匆忙忙返工返學」…「呢啲係我地辛苦建立嘅香港家」 (大意咁上下)
屌佢老母，個廣告覺得我諗起逼地鐵會扯旗咁痴漢？黃子華嗰句「香港人最想係唔使do」先係人話黎家嘛

淨係留意學生妹

做到狗咁， 建設左（may be),香港，到而家仲係狗咁， 邊個搞到你（藍絲）咁？

最尾個男人企出馬路 照警犬講法 肯定係暴徒

草根都有值得欣賞嘅文化，而我咁講就更突顯政府虛偽囉。段片影到現實係垃撚圾嘅喜帖街、俾加租趕絕嘅小店、俾外判剝削嘅清道夫、長工時會炒車死人嘅巴士司機同俾人虐待死都唔立動物警察嘅流浪貓。電台嗰段就講小輪，而明明就係政府係咁填海，又冇特別政策俾小輪，紅磡執左十年都有

屌佢啦

放上YOUTUBE閒閒地都幾十萬VIEW啦
有得諗架,一定大把人可以幫手拍同做訪問反映現實,重可以配多國字幕當國際民宣

佢地既對家大部分大學生 專業人士
用呢d質素既人有咩說服力

政府抄共產黨文宣好撚足，扮關懷基層，得嘅
但係就港人公屋租務管制標準工時免費醫療囉

我的馬耒西亞朋友傳给我，我將黑警暴力照片，一車車收錢從大陸耒俾佢睇，佢自己國家當日選總統，佢特別飛返去投给老總统票，她看了照片理解后知道香港人為自由而戰

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

成分鐘根本係講香港人做到隻狗都見唔到希望
無個有笑容

個個shot都係返緊工同開緊OT
頭家真係好撚好呀

有冇得諗連登仔拍返條片
影有錢人/高官既生活
睇住你班蟻民做餐死
自己unun腳喺豪宅望住你地

又唔影下你班高官大魚大肉
普通人做到隻狗咁，咪又係不停為你班權貴做狗
以前所謂經濟好普通市民有咩得益
叫你班官派錢年年唔派，到派4000蚊派到施捨咁
最唔明有班又窮又廢既藍絲，明明自己係所謂繁榮穩定時期又係俾人壓搾，仲自我感覺良好

仲叫人珍惜為你班高官做狗既日子

我成日睇覺得 係最後改做
光復香港 時代革命
係冇違和感

「珍惜香港呢個家」我只諗起肥媽

見親就好反感

有 好煩 on9

it 都冇

it通常都被遺忘

一睇就知政府又洗白
同6點半播新聞前國歌廣告一樣咁鳩

全部都低下藍領 睇見都心酸 屌你老味仲話珍惜這個家
如果有埋8點幾啲打工仔迫黨鐵好似屍殺列車 更完美反映港人既折墜

叫人珍惜做奴隸機會

有 我仲諗緊係咪講緊呢幾個月發生既事
唔知幾時開始播

大家睇下我交d稅係電視 youtube 各平台上燒緊

同政府係全球登報同期開始有

之後再加句
珍惜香港！？

每一個鏡頭都係剝削同揸取香港人嘅褔利同權益而去益班既得利益者。仲叫人去珍惜哩個家⋯人唔笑狗都吠

扮中立

呢張我睇落似係家暴廣告
老母打仔
施虐者你珍惜香港呢個屋企啦

呢個真係要整長輩圖同連儂牆做文宣
得我地圍爐打飛機真係無用

完全同意
係咪得我一個覺得雙真普選（假設真係有先算）有隱憂？
一堆民智未開
一堆中國湧落黎
個人認為起碼受過基礎公民教育先可以有投票權！
唔係佢地唔配
係未有咁既能力住

佢自己搞到咁然後叫人珍惜

應該重新剪過條片
加番啲白衫 黑警打市民 打街坊 嘅片段 喺中間
做對比

珍惜香港這個家
呢句VO應該配番二百萬人上街個鏡頭

見到就想講粗口

有一幕食lunch坐係電腦前做野再咬住份三文治 好撚寫實 但邊個睇完會想珍惜呢個「家」

冇留意 唔想睇

Youtube有人整咗另一個version
即刻寫實咗

仲有最後一幕OT到三更半夜......

好垃圾 最唔珍惜香港嘅就係香港政府

Lmaooooo
成班藍絲窮到o隆
唔知學人愛咩撚野國

就咁影住香港D風景同人背景音樂用森林都好過佢

全部做奴隸咁 珍咩惜

問題係廣告入面明顯想sell香港普通市民努力過生活
但政府幾時有關心過佢地 經濟好個時根本就無同呢啲人分享過個成果 宜家有事就攞佢地岀嚟擋

所以多無張空間spin

on9

有冇人覺得呢幅圖好恐怖

所以有啲老豆老母好受呢套 覺得貼地有共嗚

不知所謂
各是基層生活照
那麼中產呢？
完全脫離現實 奴性重 浪費金錢

最撚 on9 係個調色
又落雨又灰又暗

仲話珍惜香港

所以都有人話過時機未成熟
其實廢老同每日150都係最煩 最根本嘅問題之一

如果我地贏咗 都可以試下用香港人嘅身份 用大愛左膠mode感化connect廢老雙單非

但前提係一定要贏 要有雙普選

lm

喺今次嘅反修例運動入面都有啲大陸落嚟嘅係黃底
落得嚟嗰啲都知大陸咩環境先落嚟
無可否認有啲都為香港帶嚟部份嘅勞動效益

真正敵人
係拎老綜嫖賭飲娶大陸雞爭公屋嗰啲深紅藍屍 、中立
同埋仆街林鄭

個阿媽好似想鍊死個仔咁

擺係邊度？唔見有既？

有人做左

濃厚既“10年”色彩

每次我剩係諗起no stake in society
唔好諗住播廣告就可以收返講過既野

幫手推下呢個post，p牌仔推唔郁

讓「Pokemon go」變成「榮光go」「文宣go」

香港核心價值就係番工。

不如改叫：珍惜呢份工

原來政府眼中既香港就係人人番工都做到隻狗做野做到面無血色

轉去香港開電視聽這是我家好過啦

最後個打工仔個背影

最唔珍惜呢個家咪特衰政府囉